[City]又一城大討論區(6)等 grade 等到爆晒 post

痴線突然爆晒 post 各位巴絲見到就爆就開定新 post 啦

khcheun83 巴打開嘅 Telegram group - Cityu lihkg

利申 仲係 In Progress

沙發

留名先

希望淨低兩科起碼b+

政政撚 到而家都未入去check 驚爛grade

留名

lm

留番個名

cb2500 夜晚...

f左兩科 jump得

In Progress 留名

俾我過3啦

In progress 的lm

其實係咪定每個dep 定左係邊日出grade

macro econ 咁難A既，係咪條curve高
以為自己A撚硬，點知得A-

GE1225 有冇人諗住 appeal

GE4102 有冇人讀過
上足堂 assignment比足心機得B

我好似讀過, 都係b range, 不過係唔係video game? 上年讀, 唔記得

係 最尾project份成品 成組仲哂左幾舊水print比佢
次次present佢又扮明 nice work, excellent
屌佢老尾最尾得B

邊個教?我check番我都係B, 但我地果時hea99做

剩係知ef 第一日一定會出哂

Dick

係唔係姓thung? 我果個好似係

係佢 本身諗住A實走唔甩 認真做全組B

果時有個fd遲我一sem 讀, 好似通左幾晚頂都係B range

有gpmate email左問 但未覆
而家我地成班都email個professor先
一齊 真係好想知原因

出哂啦巴打

in progress

想知ARRO有邊幾個時段岀grade

標準就好似係~9am-10am, ~12nn-1pm, ~5pm-6pm
但總係有例外, 果D就唔知

留名睇dean list

邊有咁易
我求過3

+1

只係精神勝利 有乜用

坐等first hon

今日紅日 出grade都要等到deadline先出

First hon ed

成組B- 又係well done, nice

未出晒，但gpa負數都first hon

已出哂grade

點算 唔想佢出

癲list係咪睇最高grade嗰4科？定係有take既都會計晒
eg. A- ×4 + B+ ×1
咁係咪冇得上癲list?

有take都計
between最多咪得張cert同CV寫多行

得張cert 書卷都冇張

可以用嚟打飛機

First hon要3.5定3.7?

3.7

癲list先係3.7 first hon3.5就夠

係wo, 眼訓睇錯問題, sor

呢方面真係好差
啲"課外活動"又鬼咁多資源

😔

原來grant loan已經逾期申請，唔記得左

求兩科有b+

C+ C+

你就c+

可以申請嫁，我之前開咗sem先申請都收

多謝巴打提醒，心安定左，宜家即刻搞！

巴打係咪網上申請架

我都係前幾日先係網上申請 無事嫁

求b+

我連今日都仲f5緊

聽晚照道理可以睇哂

畀個b+我

聽日係official最後一日？

我科cb2500呀

唔想等

咩唔係to infinity既咩

希望我唔好炒得太勁

Senior entry as2入黎仲join唔join ocamp好

鐘意咪玩

我就冇join

用黎出pool唔錯

一早有女咁點
淨係想識啲有共同興趣既朋友

join普通活動個啲算啦，ocamp搵唔搵到真係睇彩數

join等係youtube睇你dem beat片

有冇廢青唔想搵INTERN做

ocamp就好似啲交友APP咁
最終目的就當然唔係交友咁簡單,相信大家都明

當個個話唔去會後悔,通常都係啲ocamp搞手同相關人士

當然,唔係阻你去,但你唔會因為唔去而搵唔到groupmate乜乜乜
學術能力高有實力自然會有人嚟hi你

唔做樹洞但工具就有你份 女女? ff下好啦

學校做helper囉

我就唔知嗰位有女巴打想識乜"有共同興趣既朋友"啦

屌

b+

我都冇搵 成班fd都冇

F咗兩次bch1100嗰個巴/絲係咪post咗secret
無記錯exam得mc 唔少人都亂咁做
coursework都係做下lab之類
其實上齊同交齊野真係好難F架喎
你有無做齊晒啲野先
呢個course都肥咁你其他course考成點

我反而平時無點比心機做搞到好差 exam 都係半桶水咁 但都有A range
我係到諗佢個A range 會唔會都好鬆手下

屌，我有chem底，assignment認真做
又交足功課又盛，final做完有45分鐘check卷。唔撚知憑咩得個A-

A-好正常
A range咁窄 你唔小心錯幾題以為岩硬既
都無個sub grade啦
平時分b+以上既人一般做足 無意思
主要睇考試
如果你認為考試肯定8成分或以上
我建議你appeal

一個course最多~10%人 A range

已經係上年嘅事啦
嗰時以為有A-已經好好，覺得應該冇錯，後來問起幾個平時唔多熟Chem嘅朋友都有A-，我就知個grade怪怪地，唯有安慰自己係接近A嘅A-啦

我見過有ge有7-8成

就快9點

ais未出

邊撚個ge

一科都未出

3.73

Bst 出左

EN dept 死全家

留個名先

MS肯出未

cs肯出未

好慢

21 credit In progress

邊個夠小妹黎？

你可以等開sem先再上aims

ace?

Computer Science

以往ais幾時出grade

都唔知講咩好

好似都係最尾一日

Ap仲未出 屌老母 4號考撚完 搞到宜家

16號AP

食哂屎

Cs仲未有

mc紙入scanner一掃就出哂分啦
又唔係多data要整合
都唔知搞乜搞咁鬼死耐

mbe出左

遲交一日扣一個subgrade
遲出一日係咪應該加返個subgrade先

嗚嗚…最尾一日係幾時？？今日？？
dept又唔係大 唔知做乜可以咁慢

bst

2103炒撚咗

ace

ms到底幾時出呀

有科ge 24號考完 已經都未出
係上個月24號

3.7

淨係出左一科Minor
ACE

今日好似最後一日

我啲ACE科仲係in progress喎

GE1225 appeal 有冇回音
如果真係咁19 就drop左佢唔讀

當學生撚狗咁撚

出未呀屌你

It's just loading

你唔再偷偷地放屁，arro咪肯出囉

又會關我事既？

有個ge係ace department既 係咪唔使再等 等咁耐都未出

開sem先入aims
利申ace 仲有12cred in progress

突然覺得自己出晒grade 好撚好彩

AIS 幾時先捨得出grade

cs

點解今次cs 咁遲

係囉 我都等緊

CS 15 credit 全部 in progress

ace既等6月啦

Cs聽聞6月2先出grade

GE2410 C+
同分嘅group mate 全部B
淨係遲過2次到，點解會差成2grade

appeal係咪要paper in？

en dept差一兩分已經一個sub grade
八成以上分先穩陣B range

那來的消息

下星期一呀, 要收晒CS3504 placement D employee report先出得

我諗佢燈緊姐
等放grade等到連幾時出grade都要燈 好慘

癡撚先 開summer sem 啦先放

今日幾點會再放？

6點？

今日唔放咖喇

6點仲有一輪,請不要消失希望

cs今次做咩咁遲

ais你考grade啦

CS遲出GRADE 唔知關唔關CS1102 Cheating事

咩事

係咪全部general office都係5點半close？

基本上係

thx

ge2127
用processing(打code)做graphic/game design
都算幾重workload，prof第一堂就話呢科有付出就一定有回報，仲話明唔拉curve，有埋以往grade distribution嘅stat，不過亦都講明話係好大workload&如果冇乜program底就快手drop咗佢。上完第一堂睇aims大約drop咗8-10個，再下一堂又再drop多幾個，巴打自己衡量吓

條deadline幾時先dead?

明天請早

邊度寫

出未

上返cityu個網
唔好咁懶

6點冇新grade出 完

AP

CS ACE

靚到 又無出

好波

我地deadline後交野就扣分
佢地deadline仲未出grade係咪可以扣佢地人工

搵到了

次次禁入去都好似坐跳樓機咁個感覺好煩啊 好影響心情架 講好5月26-31日出又走數 個個sem都係咁 唔會去檢討改善下 老奉de你lay咁 好唔尊重啊 浪費學生時間

有冇人有appeal經驗
係成功既？

年年都有人講 年年都係咁

同問

有fd由elc d -> c-

ais

差科日文

有人問左general office
話極可能要2/6-3/6先有

CS ACE？

我21credits in progress

hi auntie

我都有差日文😂

咁低效率⋯⋯

聽日食buffet 原本諗住今日放哂grade 爛成點第2日訓醒覺都回復到心情 點估到會黑仔到咁聽日一係仲未放 懷住忐忑不安既心情去食 食食下又上aims check下咁 一係放哂 就會好撚sad 食龍肉都無味真係好黑仔

好仆街咁笑左 聽到都覺得慘

CA同CS
想知自己可唔可以自由揀major

係囉，好唔好都已成定局

我都係差日文🤷

真心一問
如果要defer 個年既學費係點計？

我都差韓文同科minor core

Ms on9

CITYU好耶

Ace個ge細細地成個course只不過得三樣野要做 咁都可以慢到咁

ap dept比狗屌

AIS 同 CS都未出

好心出唔切就唔好限咁短日子出啦
就咁寫issue from

冇to咁咪可以無了期囉

如果之前accept 左exchange offer以加有冇得改或者reject番？

係囉真係好狗 CM第一日出哂

垃鳩圾 係要吊住你癮咁

26-31前後六日得三日係平日，搞到等咗咁耐都未出 grade

屌我剩係想知 grad 唔 grad 到啫

紅日即係要放假啦
平日就要改卷

grade姐

咪就係

出唔到就唔好咁大口氣啦

Can

Cs

準備開aims 又比人撚

早已預定

以下開放屌鳩city區

祝你地下星期一都未放晒

我到依家一科都仲未出

究竟cs 可以幾時先出

睇黎今次CS DEPT有意挑戰CA既霸主之位👴

F5禁爛都未出cs 同ca

cb2500出左 我以為我眼花 好開心啊 點解考得咁差都a-成個人震哂

Same

漏左成10分無做都A-

因為個個都唔識
份卷
利申:A

其實AP係咪好爛grade

係咁以溫下都b range啦

突發 ace放左grade

未？

真係個心都黎一黎

各位可以番去瞓，等reg semA course嘅時候先入aims睇啦

衰L過放jupas
起碼人地講咗嗰日就嗰日出
咁嘅行政效率真係世界級

CB 6個management伏到仆街

Why

in progress
in progress

JUPAS仲會早15分鐘偷跑添

我琴日deadline 由Tel Aviv飛去莫斯科再飛香港
以為落機就有grad睇
點知

jupas不知幾撚勁

收到風cs 聽日放grade
內幕消息 唔好周圍同人講

cs3504 放左, 點解cs其他科反而唔放

內幕

垃撚圾cs

我屌你老母?

屌得好

MS ACE CS
幾時放grade啊屌

屌仲係in Progress

有咩方法可以appeal

都話左CS最快下星期一先派到囉

ais係咪聽日

聲稱「極可能」

Ace今個wk出唔出到？

咁MS呢

我又唔係CS

不過都係無grade出

等到傻

但其實唔出都好
無眼睇

岩岩打去ACE 佢話聽日或者後日先有 未開完會

CA CA

Cs出撚左啦

咩出左先

AIS 出左！！！

差CA
玩完

Ms仲味出

淨4科Ace 1科Ms GE!!

CS出左
本來CS4386 記錯Algothrim冇左20分諗住死緊
點知都有隻B仔
其實都係A range

其實開咩會

哭

我個癲list阿

其他

關於考試成績既會，太差or 太好都可能會改grade

召喚cs1102 lab cheating巴絲,最後cs department點處理？

韓文終於出 但科ais minor仲未有

MS呢屌

lab score扣1分

扣1分算係咁
其實咁大個人做要出貓
我覺得都幾醜下

ais有冇dean list 呢樣野

日文a

但我科ge仲未出

終於出左，成功癲list

Ace夠未

有超過一半係ms 科 全部in progress

我本來以為連A range 都冇

癡撚線搞撚錯

屌仲係in progress

咁有A係咪要去還神

要認命

ms肯出未

真係利物浦攞英超冠軍都未出

AP有B+

我可以答你有a+

你個幾科CS點呀ching

你認錯人呀根本無CS

Ge2315 大伏，C-左我，仆街cs

咁串cut線

驚om 會爛grade
ms唔出grade我好似開心d

om算易高grade

我朋友拎左

BCH無a range

上sem hea 做頹拍片都B+ wo

Bch1100得b係咪算低

中學有有讀過Chem?
中學冇讀過chem攞b已經好滿足

我屌
差一個sub grade冇左癲list

有呀 份卷又大致上都識

係你既就係你既

ching 姓張?

Om 好正唔駛考final

仲有超靚grade

有冇人去左mentor workshop?

邊個course

Mentor出左result? 之前sd左email交份online form仲未有回音

係咪轉左唔係ted教咋
上年hea做a-

你朋友 =

未有 但workshop報左近期既

如果個ge係屬於ace係咪會同ace啲major一齊出grade?
屌你老味老撚奉遲出

未必

有咩用？

你都未有rely?

MS最快都6月5啦

屌 邊個講

無錯
利申 有科CA GE仲IP緊

Iris 去完北京又去日本 係咪唔得閒開會？

想當年 淨識30題 都B

年齡又大 個trip又 chur到盡

但我真係答得好1999 同埋我d字體醜得好誇張 我成份卷根本好柒 就係最擔心呢科 考完之後勁唔開心 我真係溫左好耐 我唔係好似正常大學生咁考前3日先溫書 溫咁耐都考到咁 改果個實以為我唔溫書 真係估唔到咁都a- 可能佢感應到我既努力 同雍雍既歌聲咁呢個dept真係好好 想個個學生都開開心心 我以後會努力讀書 唔會再鬧學校。大家都寬容d啦 好內疚成日亂鬧人

唔係下話，真係利物浦捧英超亞洲挑戰盃都未出到

因為我唔係果d好charm好醒好正常既大學生 前幾日先開始溫都輕鬆a+ 我可以溫足成個sem都爛grade甚至f
成績好既學生好想比人知自己無乜點溫都考得好好 我呢d成績差既就最驚人地覺得我係無心向學唔認真做野 已經被誤會過好多次

ais 科ge點解仲未出

因為依科係BBA科

易過工程科100倍

係咪GE2117 等到頸長

支持你 但我d科仲係in progress
唔可以唔鬧

FA幾時出

屌到廢時屌了

shitty仔嬲嬲豬

得as1 offer
想知city有冇summer course可以讀, 之後可以讀少一年?

你啲core一般都唔會summer開
所以正常唔得

Thx

你咪又係垃圾Shitty

有as2 offer, 但要讀2.5年，我覺得同as1 差唔多
Btw city 有冇得讀其他 language courses, 想讀 Spanish 有冇得 reg

ace grade已爛

爛極讀CEM, BSE, Civil, Surveying 都最少19k up

Ace A左

Ca1167 畫到勁咁辛苦都冇A range
有山有海有樹有曲線設計

Ace已爛
跪求味出個科minor靚grade

點解2.5嘅

冇山冇海多邊型設計A

我上年四四方方 求其加個泳池仔比佢都b

我果科咁寫：3 years (for advanced standing I); 2.5 years (for advanced standing II)
利申ece

泳池 沙灘都有畫 加埋天花同燈 牆都改埋內外物料
曬撚咗我3個星期

屌差個sub grade

我少個泳池同hard copy 得B-

慘

無得挽回lu

Ms幾時出grade

B+ appeal上A-係唔係好難

今個sem 我科ms好關鍵

唉 我都係 左右生死

Ms ge希望好grade

遲出唔梗
最梗要靚grade

有無ee巴打讀過antenna?

會

願聞其詳

之後就會沉底幾個月

應該得ms未出

點失蹤 打去dept問下
幾時出

正常溫一日都會above average / a range

玩完了

why

GPA太低

溫左一日 有4個week睇都未睇最後B+

溫左幾日先有A-

ge2239

week 5個assignment都係今個星期先有result睇 我諗project仲未有results

好奇一問 呢家mentor要跟department出

通常dept五點半就收工
等下星期一啦

Block 左你地電話

Block 剩內線 打去其他dept 可能反而會駁番你入去

轉左人教

kenneth

FA C+ Year 1完了

一定唔關Kenneth事,身邊幾個friends同我讀過佢既科都a range

ge c-

project 一唔鍾意就gg

FA當年year 1 C- 最後都有top20%
巴打唔好氣餒

有科C-點先可以拉到上top 20%
某年3科A-都拉唔到sgpa 過3

成個department失蹤

點樣既department先可以咁無恥

chur a+

未試過拎A+甚至A

係佢自己問題，條友係gp問但有兩位巴打都a-，Quiz 9成，條友自己得6、7成，係Cut off高，啲人勁唔關教書事

Ge1333 B- 屌你老母lecturer不得好死 已經遲出仲要咁樣

咩gp

Tg

我都係B-

想問下申請21cred有咩理由好？直接話唔想defer得唔得

cg得番3.4 好驚冇top20%揀唔到想讀既major

咩department

3.4 無top20 都30/ 40 喇
點會揀唔到

想入gbsm?

願聞其詳 +1

Top 40會優先揀 揀剩既先跟gpa分俾剩返既60%

之前唔係20咩

而家dept制轉左top40

佢係send email同你講定點？

得科工先係40？

我都想知係email定其他方式通知，我諗住12-14號日日上aims F5

我記得好似有email

可以, 有fd 唔夠2.5都比佢apply 到

有冇印象大概係幾號收email

鳩up咋 以前不嬲都唔會通知，係出result個陣check aims先有寫今年top 40% cut off cgpa

全部人9衝survey

CEM>BSE>Civil>Surveying

撚有Bse

By Dept: ACE>MBE>ee>>>>>>>>>>>>>>CS

其實有冇city 啲stat
好似咁耐都淨係見過poly hku

city我得CS:

睇落同Poly差唔多,
所以我諗其他科好似civil, bse, cem都應該同Poly一樣

讀CEM BSE CIVIL Surveying 實冇死

讀ee得永生

哦 我以為佢講出result有無通知添

city cs不嬲都覺得唔差 唔明點解出面d人睇唔起

係BSE
改左名姐

星期六日就冇哂人

星期六日都唔會放grade 正常既
我覺得星期一仍然會in progress

仲未出grade?

我ielts speaking差0.5分先夠min requirement
但overall有7.5
咁我有冇可能報到cambridge 有interview

sor 覆錯post 唔洗理我

想問 cse個 dean scholarship難唔難拎
今年 sem a 同 sem b都有 dean list
呢2個sem gpa都有3.9x

有冇機會拎到 想網睇每年得5個人有

好串

唔識

想問下cga得3.6夠唔夠入gbsm

想問下如果grade仲未出，申請transcript又要時間，咁點申請scholarship，可唔可以叫佢推遲個deadline

不嬲出完grade就無人
臨揀科先多返d
咁多間u以至asso 得shitty個post係咁

唔該你

如果15cred 就爆左4
不過2個sem都係讀左18cred

btw我都知更加多人更高gpa
所以想問下呢到有冇人/識人有經驗

咁樣方便好多！多謝你提醒呀
同埋想問下 如果要apply幾個scholarship，係咪要印曬咁多份？第一次咩都唔識

明白了，利巴咁好人，你肯定會搵到心儀既工架！

有啲scholarship係by nomination 唔係by application
係咪即係乜都唔駛搞等dept搞
有冇巴絲有經驗？
問左general office無回覆
謝謝

hd個陣拎過gov個隻
唔知一唔一樣

個陣有個老師叫我填表 然後keep住個gpa, 咁就自動拎左兩年

感謝放屁巴打
我再追追general office

你讀得shitty bba，比你爆到4.3咪又係乞食

唔係淨係gpa
要in兩次
你多ECA應該唔難
上次in有問拉布野 問你點睇 痴線

你有in過

比老細recommend左
無記錯每個dept都會recommend人的

原來sulphate兄咁犀利

Final year 拎唔拎得船 想試下報

MS仲未出grade

我上個sem係dept send email同我講nominate左我，叫我填翻張表咁

仲未出

科ge聽日唔知有grade未

然後ms dept 既scholarship聽日deadline

幫fd問下
如果連續兩個sem低過1.7係咪會被quit u

聽日MS出到我即刻去馬會入飛下年利物浦有英超

聽日出到啦

原來搞左烏龍,scholarship係咪要dept nominate先可以apply

等我仲以為想apply就apply添

估架咋

如果佢本身冇病冇痛都搞成咁，冇被人term都好心自動自覺quit U啦

有D GE course想知道以前邊個教 但GE指南冇資料
仲有咩方法可以睇?

cse個個好似真係要nominate

google?

DLLM唔過3

我真係估唔到ms仲係未出grade

好出奇咩

到底ms啲人去哂邊

多謝你啊
係囉唔可以唔鬧 shitty on99

有冇人入到aims點按退學，求大神幫忙，賜酒

Application Result 係咪個個都SHOW " UNDER REVIEW" ?

痴撚線 到哩一刻ms都未出grade

其實今日仲出唔出架 成日check好辛苦

非MS, IP

岩岩去問professor拎返usb，順便問左grade，先知原來佢地已經出晒grade send曬卑dept

利申 好似唔覺意聽到話Wednesday，唔知係咪放grade日子

prof自己估既，可能會早d，不過肯定就係佢地已經send曬grade卑dept

有冇人知r4102 係邊 ？ gym course係果到上但唔知點去

有無巴絲知paper drop係咪同online 個時間一樣
有無得早過online個時間drop左科先?

ge b+ 多謝

咁廢既，我讀親ge都A-

爆POST先定派Grade先

ms ba出左 bom仲有課未出好似
好在risk man合格
但simulation

終於出啦MS

Ac1出u circle 去ac3條路, 有遮頂果條, 行到體育館到ac3果個窿轉入去

又唔好咁講
Btw 其實要問你major head 先知, 我係你就快d 搵佢傾
利申試過, 我個major 就唔同花式既gpa 會得到唔同答案, 所以話唔埋

cb2200你地拎乜

In Progress

嘻

又dean's list

B

A-

好彩都考得ok

上堂 inclass exercise 基本大家都 full mark
project有做底有 70% project marks mean 86.xx/100

應該考試定勝負

有溫inclass exercise就識 我就唔記得溫gg左
2 個fd a+

勁但我唔會講我咩grade 實比人笑撚柒死 sorly

有冇人試過appeal?
大概有咩程序

咁你最後點
其實佢今個sem本身應該ok 係唔知點解有兩科應該c or above 嘅f咗

有科c range都照dean's list到

其他科要straight A or above先做到

係，A range三個grade都齊唒

我就試過連warn 兩sem 之後good standing 番, 完全冇penalty, 搵過阿sir 都話我好安全唔駛擔心
我有個fd a就同我一樣既兩個sem 都係warning, 但阿sir 就話佢好危險, 第三個sem 都咁就可能term
有個fd b 就第一個sem warning, 第二個sem 就已經probate
總知咩可能都會發生, 但f 幾多科唔緊要, 個gpa 幾多先緊要, 自己都試過兩sem fail 4 科

勿相認 識我果d 其實睇到就知我邊個

我鐘意chur major多過讀ge

Dean List + First Hon 畢業了
但未搵到工

真心覺得major易扲過ge

係

尤其我d major 4cre

Informal way就咁email佢叫佢做grade review
Formal way係寫信去dept 佢會有專人同你處理 得唔得都會寄返信俾你

講起ge就把撚火 夠膽死俾b-我 份份功課都接近滿分咁滯 一問之下原來大把人都係b-c+
個lecturer俾狗屌

好多時一科高分與否，睇邊個教>個人能力

仲係未出哂grade

呢樣真 Ted vs Kenneth

有無人知Grad左個email仲用唔用得

Ted chow 上年某班cs course堂堂都吊cs 4年制班學生，話佢地唔長進唔勤力係垃圾，話大陸既科技發展已經超越左香港幾倍，同我地班local講話再唔比心機讀書，將來就會玩拎完

Ted 絕對係一個用心良苦既好老師，拍得住Helena Wong

利申：小妹仲係hea 下hea下，諗住grad個陣做cs lab 保安員

你又係聽日上？

唔該曬巴打

暫時我觀察我dept 係非f 可以sd email,
F 就要入紙

BCH科

Iris

我都想知

應該得

Summer term都開始埋,
我有FF過係咪個aims壞咗

邊科
我bch出哂

EIA

咁個office授權
alumni係咪用唔到

其實adress 係味會轉 再唔係my

有咩GE可以推介?
果d唔會比groupmate 拖累 唔係BBA都可以讀得好既?

有個GE係教excel vba，只要識vba都會輕鬆A

which

唔識既話有冇可能a range

oh 我知邊科了 呢個唔錯 仲有冇

想問下要appeal 既話係咪寫信俾咗course leader 講叫佢幫我review 先再寫信俾head
send 咗俾course leader 四日都未覆過

ge2313

用到
用my tested

佢懶姐, 其實睇你dept 唔知答唔到

alumni
old seafood

ge2229

咁正常course leader收到request 係咪一定要做野?

我dept 唔係, 我地係一係sd email 比prof, 一係入紙去dept

我想問有無讀ais既巴絲係到
難唔難讀到？同埋你地有無後悔到讀ais

我係ace 既，咁等唔等多幾日先再appeal 定直接send 去好

已reg

開始reg科啦？

我今個sem揀左有個college requirement係ais
兩個quiz都閪到不能再閪 建議有ss既話揀ss

Summer

Sd 去囉, 好似10日內要搞

你個course leader係咪richard yuen

個Grade係咪落差好大先
寫信去個理由一定要好充分證明冇可能係呢個Grade
否則通常只會幫你hea睇 等如咩都冇做過

熱到喊

仲係未出grade

幾時先可以係ARRO Print 到咩Hon grad

有冇人知city d工點放lunch? 我見人地返全日可以有一個鐘放飯但係點解半日就冇lunch break

十點返，3點先收工啊

TEA TIME

正常都冇啦唔係咩

有冇人讀過ge2211

想輕鬆搵ge1134

Gpa太差要見prof 去到有咩做

幫佢含

做下柒嘢:

佢係讀書讀到好痴線 我係讀到好頹放棄

"...可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa..."

唔通下年可以好似佢咁爆seed

有冇田絲咁癲先

都唔明佢打篇野上secret既心態

叫prof俾個c佢

扮victim 放上公共空間目的係make noise搞大件事
試圖引到部分網民同情+FD幫手舌戰再畀壓力Prof
啲女呢就好古惑

不過又吹佢唔脹,最後好似係目標達成

機心

好有nds feel

想問Aims個Academic Transcript 有咩用
Grad前需唔需要要一份

你識事主？你又知佢目標達成

好似post2有人講,不過如果係真就真係極危險

有冇人聽日上gym堂

係呀咁應該點寫好

話說之前係咪有巴打話係可以睇得到自己係咪頭40%

degree work

你會見到Selection Criteria for Phase One Majors Allocation，如果下面行字寫住「to be eligible for *phrase one* major allocation」

咁就應該係top 40%

唔該晒

Ching你係咪top40%
你想揀咩

To be eligible for Phase One majors allocation, you must meet all the selection criteria below. For details, please refer to the ARRO Website -> Current Students -> Majors -> Declaring a Home Major (for 2016/17 student intake). <<Phase One majors allocation will be based on your CGPA. Please disregard the GPA shown in this block.>>

BOM

點解summer咁多人take兩科

QS World No. 49

In CityU We 7

搏盡無悔

今年睇落BOM 頗為搶手
加上我GPA 唔高

BOM
利申讀緊

shitty bba就算把啦

入錯code 變retake咗1個 course
個科GPa exclude 咗
Drop 完degree work 都無變
係要等degree work update定係要再讀過?

唔識

問親啲同學個個都有呢句野wor, Ching你肯定？

小弟自己打去ARRO問的

有兩個可能
1. 你啲同學全部都係40%
2. 全部人都可以phrase 1轉choice，但唔係優先揀（咁樣即係ARRO伏我

邊度可以check 自己咩hon畢業？

預7月頭
College 6月尾先開會
之前去ARRO問過

即係有排

想知呢度有冇人summer hall 係waiting list?

summer hall都要waiting list

有冇人比人邀請做1200 PALSI LEADER
得A-都搵我
定係 係人都會邀請？

我勁

有A range就會有(好似係)

咁應該無機做到

咁如果我F左一科得27cred 會唔會揀唔到major ?

會揀唔到

咁我要等phase2佢派比我 定係點？ 揀唔到咁我下年係讀咩

早知今日何必當初

冇人想fail

正正常常讀應該幾難F

btw F過呢 比你ggpa 4.3都唔會1st hon到

係架咩

邊個負皮我 認真
雖然唔知會唔會有可能有d dept唔同

第一次聽

正常人1st hon實力都好難F到 所以好少人會講
有d人過3.5都無1st hon就係咁解

即係啲人用retake大法其實係無用?

當ARRO傻架咩

D retake咪得（好似係

數夠岩岩40分

咁易技術性調整,不如拎個A range

咁即係點

玩補考班人又點睇

補考都係100%分?

補考係遲d考，多d時間溫

有人同我講咋
我乜都唔知

好似係9派俾你

總之拎過f就一定冇1st hon？

你可以問清楚的 係當年一個prof同我講 佢叫我地點都唔好F

[url]
[/url]

[url]
[/url]一google

等到7月先知咩major

點睇龍舟莊 我見有幾個asso仔學人上莊

有咩問題

學人扮大學生

龍舟莊
有啲咁嘅嘢咩

究竟我係咪讀shitty,好似乜都唔知

季軍

想問下R6052即係邊到？

冠軍果個好靚 如果轉呢個就好
殿軍都ok
宜家果塊板見到都唔開胃 好撚柒

季軍真係好好笑

應該無問題的

巴打你無degree work果句嘢？

QS又出排名

想tran major駛唔駛搵professor傾？
定直接等夠時間apply

揀到架 不過無咁優先姐 你排第一果個choice如果仲有位都會比你入既

原來係咁 Thanks

有冇人去exchange係讀master d course?

拍哂羅友走哂 得左

mentor個濕鳩workshop有冇得唔去？

如果elc f左 cgpa 3.6都係無1st hon?

elc都f 你覺得自己有冇資格同人講你first hon

elc f係點做到

第時搵工又比人抽黎問做乜F

鳩做

睇secret食花生食到飽
唔知做hall d打手係時薪定日薪呢
利申等錢洗

笑死我

上完city個fitness course未攞卡可唔可以去康文暑到登記左先

唔知放major又要in Progress幾耐

因為IT 狗過左30歲, 就有一半機會被炒

唔可以因爲佢要影印你張證

有冇巴絲等緊派major

21歲(失業)
唉屌搵唔到工

咩department (其實最後咪又係睇gpa)

絲打有住hall?
利申去左exchange就黎脫曬節

我想知幾時有result

有玩p5又係讀Ace year 1嘅親

Major有了

謝天謝地GPA 3.25都仲係頭40%

Ace Major allocation result
You has been allocated the major of...
即係出咗？

我3.22都仲係

上年cutoff好似係3.1x

Civil?

入到surveying 好耶

竟然揀到

40%

入到自己想入嗰個Major好開心！

突然間好多人

我即刻叫醒啊媽同佢講我讀到

AE

我都想講

chem

今年唔係cut剩civil同survey咩

仲有architecture engineering,前身building services engineering

同志你好

Cem 入Civil
Civil 成班學霸year2 好似要再鬥gpa

低過你地都仲係top 40%

要啦咁重要 我啊媽煲緊劇我都㩒停咗佢部機先同佢講

下年一齊做同學 得個32人點都識哂啦

ip都唔使check

應該唔止32，second round會再加

話咁快已經暑 sem week 2 尾

仆街啦原來grant loan 依家仲有冇得申請 之前一直忙緊冇睇到

話說幾時開始reg科

打去學資處問啦

有，但要書面解釋點解遲

其實同college 轉major 係要大概幾多cgpa?

因為今年多人揀

Btw BOM

讀ace既你地gpa係幾多？3.1冇offer

想知ACE 入Surv or AE 係幾多GPA左右
賜酒

我係高上年個cut off 少少

不如測量JJ開個tg group

支持

第一round如果已經爆左第二round點會加人
只會派去無人揀 仲有位既major

一定會加的 佢3個major既預計學額總和係少過學生人數

但係通常第一round civil已經收爆2 3倍

你睇返以往紀錄,60%/80%都有人成功入到civil的

我而家已經睇唔到了
但我記得上上年好似第2 round得1個？

連登咩都話爆架啦

係

Surveying 今年要幾多gpa先簡到major?

唔洗嫁，佢照收嫁咋

我都想trans去讀civil/survey

Year 1 嘅7月可以apply

點解唔揀banl

巴打你GPA幾多

Btw點解咁多ACE巴打

Surveying

有無year one經濟撚

計數 prog，不了
以前讀Poly HD又唔係未衰過

樓上巴打話高Cutoff少少
但姐係幾多

你指top 40 定 top 40外？
今年 Top 40外 只要唔太爛都應該有位
Civil今年多咗好多位
淨低既survey 同AE top40又唔會食晒

我本身係ACE
GPA： 3.11<me<3.15

我都係

Same surveying

今日city好似有派雪榚
不過我拎唔到

Send 過email去ACE 佢話暫時未有得tran去ACE

話未有policy to accept major tranfer

下年已經year3啦

我係year2 GPA得3.4
Apply左surveying 不過應該無

做咩想入黎

想問CITY FINANCE點 聽講好多NDS

本身Major太廢
但應該轉唔到

巴絲gpa幾多入BOM

3.25

入唔到仲會上黎開post咩

不如tg

Tg 應該相對少人
Tg俾電話Whatsapp 開諗唔諗得過

Add me: 8102 8332

新會然

入tg

下個sem想reg日文1 但係又驚爛grade

冇日文底有冇可能拎到 B 或以上

成堆本身識日本的走去"讀"
rip

咩language都係咁

真係好on9
如果唔計gpa睇下淨返幾多人讀

我冇學過

但本身成日睇日劇動畫拎左A

唔計gpa我實讀埋上去

大家點睇computational finance?

會比人屈機就一早預左

想求個B啫

會唔會考聆聽同口試？

會

兩個筆試一個口試一個聆聽

都好似幾大workload吓喎

考口試嘅形式具體D係點

Workload 一d都唔大 超hea 點都好過做project
不過我係讀Spanish 唔知大唔大分別
最後87/100 都係得B+

German唔係

想知university via y5zone 個login name係咩

用Eduroam啦
全球大學通用

Spanish、French同German都唔會俾人屈機

有份野係考試範圍會前幾星期畀你練習
canvas有錄音檔
到時考試會抽四篇讀

咁多位巴絲 thx

language courses 可以拎到 B 我就已經好滿足

shitty secret真係垃圾中的垃圾

成日出埋啲垃圾post

都話唔理佢甚至unlike佢，個page就會自動沉，咁樣就冇人再睇依個垃圾pwge

shitty成堆on9個腦淨係識放假去日本 點會理呢d

當年同台傾計 咁岩區議會選舉完
5個女仔4個無投 全程口啞啞 都唔怪得佢 佢自己的名言係活在佢自己的世界裡
點解可以咁

留意下都要掛

shitty多mk是常識吧

Shitty 一半人係18-19分既垃圾，點會唔低質

有冇人知最尾2個有冇唔同

其實campus work係唔係一過closing date冇email就等於唔要你

咩有無唔同

yr1 first phase home major result係ifmg 依家仲有冇機會轉去gbsm

本身first option 係GBSM?

唔會
佢phase 1係跟自己意願頭40%直接入

冇錯 但依家自己意願想喺gbsm

你講緊 sem b grad 同 summer sem grad？
理論上 summer sem grad 係要續學生證，你話行禮果啲就唔清楚

6月都過一半多

有無ais既sources可以開心share

行禮一樣都係around 12月

底線

Year 1 7月中有機會轉major，sem b揀major嘅應該都可以apply，但成事機會係點就真係唔知

做咩話我

我17分

我16

Hd

我四科加埋就係18分垃圾

10分

有呀但無住summer，個rt真係好辣垃圾

有冇巴絲黎緊29號會出發去北大工學院exchange?

幾時apply?
我上星期中apply左3份到宜家都無email

第一份6月6 apply closing date 6月15
跟住第二份6月14 closing date都係15號
因為兩份都冇回聲
18號又apply多一份 25號closing

有個fd會去

一男一女ar ma

20分嘅垃圾

com fin暫時係cb入面最好既major 同時亦係最難
教好多數同programming
grade就一定無咁好既 但勝在實用 出到黎真係做到finance野 做到quant, ibank （唔係話話完就做到不過要既skill set你到識）
同時cb有放資源落去比你join下平價study tour 同networking 咁
對比ef dept 入面既finance major 多好多support
(ef仔全部都孤兒黎 無人理咖）
最緊要係依加收得咁低 性價比極高 絕對係21分垃圾既首選
如果jupas 放city e&f (正on9) 倒不如放com fin
ps: gbus 同gbsm都係垃圾

好後悔上年冇簡

開定先啦

有排先1001

熱鬧完一陣又靜翻晒

然後又會突然多人

下次多人應該係咩時期？

放榜

之後應該到reg科

推 翻summer翻到好攰

幫手推下

住Summer sem

做project同左d煩人一組

可唔可以連登組團上黎玩玩

i know that feel

其實 summer 住 hall 真係幾悶
利申住過

+1
CCIV summer sem 好 chur

上莊要住

想點玩

半個 sem 讀一科
邊科都會 chur 啦

帶女女上黎3p ok?

預埋我既話都Ok既

首先，我地要搵到個絲打先得

睇黎最尾會搵多個巴打

Secret #12167 張圖，可以去邊到睇其他科？

係咪 jupas 個網？

宜家先醒起痴咗線 我將 pg 38 當咗 pg 39 咁計

推爆呢度先

起碼推去 pg 40

你輕鬆十連

為左自己個post可以上水

其實唔係不嬲1001個個先可以開Post架咩
印象中樓豬上個Post又係開定先